ПО для автоматизации работы HR служб
=====================

Предполагается, что система обеспечивает весь процесс поиска кандидатов.
Бизнесс объекты:
- Кадровое агентство
    - Отделы
    - Сотрудники
    - Заказчики
    - Заказы на кандидатов
    - Кандидаты
- Компания-заказчик (данного кадрового агентства)
    - Отделы
    - Сотрудники
    - Заказы на кандидатов
- Кандидат (данного кадрового агентства)
    - Заказы

#### Роли:

1. Владельцы сайта
    * OWNER_ADMIN (админ сайта)
        - Кадровые агентсва
            - список
            - создание
            - редактирование
            - удаление
        - Роли
            - список
            - создание
            - редактирование
            - удаление
        - Пользователи уровня сайта
            - список
            - создание
            - редактирование
            - удаление

2. Кадровое агентство (Employment agency)
    * EA_ADMIN (админ кадрового агентства)
        - Отделы (данного агентства)
            - список
            - создание
            - редактирование
            - удаление
        - Сотрудники (данного агентства)
            - список
            - создание
            - редактирование
            - удаление
        - Заказы (данного агентства)
            - список
            - создание
            - редактирование
            - удаление
        - Заказчики
            - список
            - создание
            - редактирование
            - удаление            
    * EA_MANAGER (руководитель департамента)
        - Сотрудники (данного департаменте)
            - список
            - создание
            - редактирование
            - удаление
        - Заказчики
            - список
            - создание
            - редактирование
            - удаление
        - Заказы (данного департаменту)
            - список
            - создание
            - редактирование
            - удаление
        - Кандидаты (данного департаменту или агентства?)
            - список
            - создание
            - редактирование
    * EA_USER (сотрудник департамента)
        - Заказчики
            - список
        - Заказы (данного департаменту)
            - список
            - редактирование
        - Кандидаты (данного департаменту или агентства?)
            - список
            - создание
            - редактирование

    * CUSTOMER_ADMIN (админ заказчика)
        - Сотрудники (данного заказчика)
            - список
            - создание
            - редактирование
            - удаление
        - Заказы (данного заказчика)
            - список
            - создание
            - редактирование
            - удаление
        

#### Порядок запуска:
1. mvn clean package
2. cd import-resume
3. install.bat
4. cd ..
5. cd server
6. mvn spring-boot:run